Dans une bibliothèque qui comporte 950 ouvrages, on affirme qu'il y a 56\% de romans, 30\% de livres scientifiques et les reste est composé de B.D. 
\begin{myenumerate}
\item Quel est en pourcentage le nombre de B.D. ?
\item Combien y a t-il de B.D. dans cette bibliothèque ?
\end{myenumerate}